Pokud jsem vyhrála milion korun .
Prvni , chtela bych si pronajímat byt , protože potřebuju osobni prostor .
Mám ráda tvůrčí práci v noci , a to vyžaduje aby nikdo překážel .
Jiný bych si koupila mnoho různych barev , tužky , štetce a papíru , stejně jako flipchart .
Koupila bych něco od nábytku , a krásné věci pro interiér .
Koupila bych profesionální fotoaparát jako dárek k narozeninám .
Brzy Nový Rok a já bych si udělala darék pro rodiče - zaplatila bych za jejich přijezdu do Prahy , pokoj v krásném hotelu v centru města , a pak cestu do Evropy .
Chtéla bych jim dát " vánoční pohádku " .
Část peněz bych nechávala pro přírustku a vzdělávání na vysoké škole .
A táke pro budoucí tvůrčí vývoj .
Módaa co nejraději nosím .
Myslím si že styl je důležtější než móda .
Proto si oblečení velmi selektivní , vážím si kvalitu .
Často mám na sobě džíny , protože je to pohodlné .
K nim se bude hodit svetr , tričko nebo košili .
A doplnim veškeré doplňky nebo několik originálních dílů .
Ráda se podívam extravagantni .
Takže někdy mám na sobě šaty nebo sukni .
Ráda kombinovat s sebou zdánlivě nevhodné věci .
Mám ráda fialová , modrá a smaragdově barvu .
Šperky nenosim hodně , protože si myslím , že vše by mělo být s mírou .
Mám ráda boty s podpatky , krajkové rukavice , šatky a krásnou srst .
Nosim brýle jako doplněk image .
Nemám ráda nosí punčocháče , ale ráda punčochy .
Sportovní se mi nelíbí , tak nikdy nosim sportovní oblečení .
Ale obecně si myslím , že oblečení není tak důležitá , jako schopnost jednoduše velkolepé podat sebe ve společnosti .
Jak jsem prožila v létě .
Léto bylo hodně volného času , protože nemusela skládat zkoušky na univerzitě .
Odpoledne jsem chodila na procházku , a v noci malovala/ kreslila nebo fotografovala .
Den jsem často chodila do kina - sledovala všechny novinky v lětě a animované filmy , proto že je velmi ráda .
Ve večernich hodinách jsem se setkala s kamarádkou a máme hodně procházky po městě , nábřeží a parku .
Táke jsem chodila do obchodů a vybrala dokončovací materiály pro venkovský dům .
Jsem vymyslela konstrukce a prvky a vybrala interiérové decorace .
Na pláži jsem nebyla ani jednou , protože nemám ráda teplo a opalování .
Koupam se nebylo možné , protože voda v naší řece je velmi špinavá .
Byla jsem v Jekatěrinburgu o víza .
Ukázat se v cizím městě , bez telefonu - to bylo dobrodružství .
V srpnu jsem chodila do české kurzy .
A v posledním srpnovém týdnu jsem se snažíla rychle dokončit věci , aby potřebné nákupy , a za poslední 3 hodiny před odletem jsem sbírala věci .
Mám velmi bohaté a zajímave léto .
